根據習得性無助，政府係唔會讓步。只可以係投降

首先大家要覺悟政府建制並唔係蠢人

其實我覺得儘管客觀環境唔同（貿易戰etc)
但係其實示威者嘅思想行為&政府處理嘅方式都仲係同2014一樣，我地根本係乜都未贏過

佢一日唔撤回，不斷拖，冷處理
就係唔想放棄之後開會嘅機會
星期日遊行之後如果佢唔回應，香港人又冇升級
加上星期一，二又冇會開。結局會有啲乜嘢出咗嚟？九成都係散水
我哋係唔係應該要加大力度主動去宣傳不合作運動呢（暫時只係得罷工）

以政府唔退讓嘅特性
佢哋一日唔撤回，始終都會要開會
佢一開會就一定有死士去沖
金鐘始終都要硬碰
有冇人可以走出呢個困局

但係如果我哋反客為主
主動將戰場帶去全香港
例如話癱瘓交通塞地鐵三隧道一橋
又話驚失民心
始終都係要有孤注一擲嘅覺悟

記住根據習得性無助
政府一定唔會讓步。佢嘅讓步只有死路一條
所以佢唔想死，就一定要用盡方法搞死我哋
你諗下689就係咁樣諗先會冥頑不靈
777我唔會對佢有期望

我都唔知自己講緊乜嘢喇
你哋自己諗下啦
萬事珍重 小心

推

推
我人微言輕
只係想大家唔好坐定粒六